交通警俾車撞

Old news but